好嬲！原來仲有人會唔知社會發生乜事，同覺得唔好燒到我地度

我岩岩係自己D羣組度知道，住九龍東嘅人會覺得人地港島同元朗發生既事係唔關佢地事，仲話有示威衝突都是破壞地方安寧，同埋表示難得假日休息，都不得安寧等。
我真係好嬲。仲衰過冇立場。

希望區區有彈食，支持警察全港執法

呢啲算尻數啦，講黎都哂gas

721恐襲，好似搞到賓賓唔敢黎香港做野

岩呀，今日終於有佢地份，有得參加係開心事。

身為元朗區居民，我真係唔怕佢日日唔安靈。

（極度重要）入黎救救義士